期待已久 預購劵出售！

買10張$500 - 9折
買20張$1000 - 8折

一打！！！

現金流係咪真係好唔掂呀.....
聽日嚟買！

個限期正

遲d 出尖沙嘴去睇睇

信政府 唔怕

關咩事 佢一樣可以決定照用

哦 明曬 咁姐係你假定佢會走數啦

就算走數又點 阿叔有錢照爆買 有錢鐘意倒俾黃店 吹咩

推到其他黃店出預購卷

騙
呃

露底啦 換account啦
btw 多謝認證 其他黃店快出預購卷

支那狗 學好啲廣東話先啦 騙你老母